好耐無見 雲迪克愛助攻

死左好耐啦，清明拜完佢

佢啲骨比我沖走左，你拜果個冇骨灰的

比條友燈到打中堅今季暫時都4球3助攻...

75m買隻小丑

多過山神

燈到準備拎POTY
條友都知醜家陣潛埋水

希望佢快d再發功la

條友柒到 應該棄左ac 再開過新

新acct叫雲迪克靚／常助攻

雲迪克愛咩話？

#82

英媒曝蘇帥不敵巴塞後暴怒：球員消極怠工！

牙蓋好波